男仔覺唔覺自己有儀態過d女仔

依家34成女仔好學唔學 竟然學最無儀態既泡菜人種
講野大大聲 食野大大聲 身體勁大動作

仲有1-2成mk妹唔使講 唔屌老母唔識講野
仲有1-2成蝗 搭多半成東歐妹

死癈老同埋女人都係好撚嘈

我諗野似女人，都暫時做唔到太有條理咁說話
最起碼我講嘢都柔軟啲